CCTVB配合林鄭分化市民：開始叫裝修手足做"黑衣人", "蒙面人"而唔叫"示威者"

以前咩都叫示威者, 林奠叫完你地割席之後就改晒口
黑衣人, 蒙面人, 著黑衫既人, 戴口罩既人
企圖分化和理非同勇武

我知你地實會話冇人睇cctvb, 我都唔想睇, 無奈屋企人堅持要睇我又焗住睇
同埋好多中立師奶廢老仲會睇, 當俾大家知道多個分化手段, 諗定點防範都好

總之唔睇CCTVB既大家記住
和勇一體, 核爆不割

改左稱呼都冇用，手足依然都係果班手足

同你屋企人講，全部都係臥底做既，所以淨叫黑衣人

手足